---
title: "TG-UE第二期交流会—设计驱动力"
author: "jsPop"
datetime: 2016-02-02 12:00:00
cover: "http://ww1.sinaimg.cn/large/6ff7504djw1f0kx3dw3kgj20rs0gidit.jpg"
---

![](http://ww1.sinaimg.cn/large/6ff7504djw1f0kx3dw3kgj20rs0gidit.jpg)
  


<span class="s1">新年到来了，1月15日是个温暖的下午，雾霾没有笼罩西二旗，北京也还没有降温，EUX牵头《TG－UE第二期交流会－设计驱动力》顺利举办。用研、交互、视觉的同学分别带来了他们精彩的分享，为TG的U团队开启了一次驱动力开关。我们需要一次全面的升级～</span>  


<span class="s1">这次交流会邀请了DUX团队用户研究同学贺京，《如何科学的砍需求》，她的分享系统的讲述了如何利用Kano模型删减需求。在产品设计和产品迭代的过程中科学、理性的选择产品需求。</span>  


![](http://ww4.sinaimg.cn/large/6ff7504djw1f0kx3e7c39j21kw11xqc1.jpg)
  


<span class="s1">EUX团队的交互设计同学康佳美，《企业用户产品设计》，结合自己工作中的项目，分析了企业用户产品与商业用户产品的不同，以百汇对审批流程的优化为例，讲述了她在工作中是如何对企业用户产品痛点进行再设计的。</span>  


![](http://ww3.sinaimg.cn/large/6ff7504djw1f0kx3eh0dpj21kw11x7kw.jpg)
  


<span class="s1">OPUE的视觉设计同学王涵，《监控类产品相关设计分享》结合自己的项目介绍了数据可视化在监控类产品中的应用，以及如何平衡项目中对数据展现方式和数据清晰度。</span>  


![](http://ww4.sinaimg.cn/large/6ff7504djw1f0kx3dzclcj21kw11xdur.jpg)
  


<span class="s1">提问环节</span>  


![](http://ww3.sinaimg.cn/large/6ff7504djw1f0kx3e2qx2j21kw11xk89.jpg)
  


<span class="s1">期待TG－UE的下一次交流会，新的一年有更多对设计方法、设计理念的沉淀，也期待TG－UE的同学不断带来更高品质的分享。</span>